爆旋陀螺BURST ベイブレードバースト

香港人製作既情報同部件網站

有冇巴打有儲今代陀螺
對比起以前 今代特色係可以撞爆人個陀螺(brust finish)
唔再係防禦/持久屈機 因為俾人撞爆就直接輸

依家岩岩出到Burst世代既第四代陀螺：
Gen1 - 漫畫版

Gen2 - 第一季動畫版

Gen3 - 第二季動畫版(神系列)

Gen4 - 第三季動畫版(超Z系列)

超Z系列陀螺Layer上加左鐵 更加重更加有爆發力 仲有繼承至神系列既超Z能力
亦加入高度既概念 改造既時候要考慮既野比之前更多 更好玩

新既神系列陀螺每隻都有自己既神能力
例如今代新主角機 Z Achilles Layer上有盾有劍 而個底仲可以手動改變高度

仲有好多好型棍既陀螺同各種唔同既發射器

有玩開/想玩既一齊討論下

神系列(個人認為)既Ranking表作參考
2018年3月評價
B-73 天帝武神 B
天帝武神係主角機屬攻擊型，神能力係有彈弓攻擊環可以有二段攻擊(好似係)
但RB底大部份都係輕機而且條軸太長，一斜左就加唔到速/Reboot打尿震
即使換埋擊Chip，6S，Ul底成為完美既天擊武神6S.Ul都唔算係廚機
因為佢係主角機所以都仲有B Rank咋 雖然好多版本都買齊

B-74 圓環撒旦 B-
圓環撒旦屬於防禦型，神力能係Roller Defense 即係靠個三個轆黎卸力
2G鐵同Frame因為係Random Booster出得太公廁，所以好易入到手
而且Lp但又係有兩個轆轆話等佢太斜果陣會磨到而調整返個狀態
但簡單黎講就係會削好多回轉力 重點係RB7有紅撒，RB9又有黃撒，不了

B-75 烈焰末日 B
烈焰末日屬於持久型，神能力係高速回轉時會展開持久翼 低速時會收返埋加防(好似係)
配件係4C.Fl，C Frame係十字型，配係聖劍到較果不錯
而出現既地方只有RB6既綠魔獸同RB7既白朱雀，Fl底話就話有個風扇葉增加持久力
其實配返第一季末日既R底仲高持久 如果使用者大力可試下配A底
因為末日三格齒都好高，可以試下轉攻擊型

B-79 吸血魔龍 S-
吸血魔龍屬於左回轉持久型，神能力係攻擊環有橡膠可以吸收對手既回轉力
仲有機會低速Burst對手，使用率極高及極公廁
8鐵係中心較輕而再將重心擺係外圍，增加離心力，而且仲可以自己配Frame
最公廁既Setting就係P.At，可於RB6既03黑魔狼直接儲齊
當愈出愈多新產品時魔龍就未必係長勝將軍，好多野都可以反炒/Burst佢
雖然已經冇咁廚，但都唔怕有一隻係身

B-80 龍捲翼龍 A
龍捲翼龍屬於防禦型，神力能係有一層自由回轉既攻擊環 (同當年黑獅暴獸相約)
主要係受到對方攻擊時可以卸力，減低被Burst既機率
配4G.At，4G唔多講啦，反而At就係使用率極高既底盤
因為底部係一粒自由回轉既大波底之餘外框都有相同功能
持久力高之餘臨停仲可以『跣』多小小贏持久
At出現既地方只有RB6既翼龍，魔眼，魔狼同埋神改造Set
所以不仿抽抽，唔中都有有用既部件

B-82 幻變時神 A
幻變時神屬於平衡型，神能力係攻擊環可以轉(紅點)攻擊Mode/(藍點)平衡持久Mode
因為換左紅點會比較Fing，所以基本都係較藍點黎用
Lock都係三格高，所以使用率都唔錯，都可以對抗下魔龍
配上6M鐵Frame
黑色M Frame真係世界第一 五角型既外觀重量又唔錯(大愛使用)
T底就係可以轉攻擊或/持久型，因應你想既動態而作出變換
(我都買左幾隻要黑M之餘仲可以做下肉靶練習，因為Lock夠高)

B-85 殺戮死神 C+
殺戮死神屬似攻擊型，神力能係攻擊環有個可移動既鐮刀刃，(動畫既Double Strike！)
老老豆豆死神係漫畫版同第一季已經廚左兩代，廚到Tomy入左殿堂唔比用
所以第三代係成隻唔對稱既攻擊環，變到好撚Fing 真係不了
而且今代攻擊型好蝦人玩，頭幾下打唔撚爆就玩完了(怨氣太大 )
2V好多產品都可以入手，唔算吸引
Hn底係細粒既平橡膠底，斜Shoot可以小覆度斬盤中間(高手向底盤)
有愛就買一隻半隻啦 極唔吸引

B-86 傳說巨神 B
傳說巨神屬於平衡型，神能力係攻擊環可以轉換左右回轉，因應對手而改變方向
但點解得B?因為佢攻擊環既Lock好易斷齒 可能係第一次做左右回轉既試驗品
7鐵就係第一次出係Starter既，重量接近23g，比起其他只有21.3-5既再重小小
而且可以再加Frame，使用率都好高
配上Mr底係U底既進化版，6星型既橡膠底而正中間係尖既
Shoot中間會企中間持久，而受到攻擊因為橡膠既接觸就會暴走
不過係好高手向既底盤，控制得唔好就會自走
附送左右回轉輕便發射器，岩玩慣入繩式既朋友使用

B-87 極限神鷹 S
極限神鷹屬於持久型，神能力係攻擊環直徑最大而且最圓
係盤既佔有率霸左好多，佢係冇Lock既，係會慢慢『跣』出去
去到最尾果格會有個位凸小小上黎，只要你突破到就可以打爆佢
日本大賽使用率最近九成 因為可以屈持久
配上8F，F Frame係三爪外型，其實都幾好用
有愛朋友不仿抽下，始終都係廚機

B-89 爆裂護靈 B-
爆裂護靈屬於防禦型，神能力係攻擊環被打中果陣會上昇
等人冇咁易打中你被Burst 但其實隻野就真係廢產黎
動畫角色又煩膠，5G鐵就唔多講啦
Gr底好似有頂帽咁罩住個底，但佢斜左果陣會調整狀態
但其實斜左係會削好多血

B-90 銀河宙斯 A 守衛魔犬 A-
銀河宙斯同守衛魔犬屬於持久力，宙斯神能力係攻擊環有鋼珠
高速回轉時會伸出去增加離心力，低速回轉時啲珠會收返入黎增加防禦力(好似係)
配上紅色既4M，Pl底係有兩粒移動既鋼珠增加離心力
接觸既細鋼珠係有小小自由回轉既，不過出廠個位做得比較一般
唔撚知點解大力Shoot就會Fing 如果大力的話可以又配A底
用把杖大大力Ban鳩人
魔犬神能力..不明 話就話有啲膠卸力
但大力Shoot又唔會伸出黎，做乜鳩
不過攻擊環個Lock唔高但有時配底盤會粘粘地，配Y.R打神鷹/魔龍都唔錯(唔散果陣)
而且價錢只係149蚊有三隻，圍返都算抵

B-92 凱旋聖劍 A
凱旋聖劍係屬於攻擊型，神能力係有一把金屬既劍係攻擊環到
重量有一定之餘攻擊力仲好高，比起第一季今次個面已經叫對稱左好多
攻陷無限對戰盤既好幫手，1鐵係集中一點重量，比你一野Fing爆對手
Ir底係金屬平底，有一定重量之餘仲有唔錯既移動力
但聖劍配上2C鐵，就可以呈現成隻都係一點集中攻擊

B-95 隱密獅王 B-
隱密獅王係屬於平衡型，神能力係攻擊環高轉時會伸爪出黎增加攻擊力
低轉時會縮返埋增加防禦力，不過個Lock好撚低好易比人Burst
5S鐵係第一次出現，S Frame係星星型，使用率都高而且比較平均
Tw底係高轉時條軸會短，低轉時會伸返出 冇咁易比人打中
但事實係好易比人打爆之餘個Tw底好易爆扣
某程度上係中看不中用既Rare，但RB8入面仲有紅時神/黑青龍/黃白虎
配件都唔錯 可以抽下既...

B-97 惡夢聖槍 A+
惡夢聖槍係屬於攻擊型，神能力係隨住攻擊環個Lock一路郁
去到最尾果格就會最高攻(好似係)，攻擊環同鐵係一體化
而且直徑同神鷹有得得鬥 佔有率大
加上Ds底係平底之餘側邊仲有個(兜)?令佢歪左都可以調整狀態，繼續進攻
Frame係需要另外再配 雖然重量比起舊槍爭小小
但係佢射人龍門既能力都幾強

B-98 神改造Set 入手價值都有A+既
公價299蚊有巴哈，混沌，翼龍同魔龍
有At，B Frame，Br底，而且有翼龍同魔龍面都吸引
仲有S/M Frame 大部份都係實用既配件
新玩既朋友可以直接入手一套先

B-100 鎮魂巨神 SS
唔洗講啦，平衡型廚機，集合所有神能力既攻擊環(含左右回轉)
左右回轉能力，金屬God Chip同埋橡膠吸收，而且又夠重 (已成Main機)
0鐵又係暫時最重既鐵，約24g Zt底叫做係T底既加強版啦
有半圓既防禦型，平底攻擊型，同凸出一點既持久型
因應對手而作出調整
日本最公廁既Setting就係0B.Br左轉，等人打唔爆佢 當然我搵到方法贏
再附有一個左右回轉既長繩版輕便發射器

B-101 重擊蛇神 S
重擊蛇神屬於攻擊型．神能力係隨住扣Lock而凸出蛇頭蛇尾增加攻擊型
配上7U，Under Frame係低重心四爪，攻擊力唔錯
加上Hn底可以小覆度斬擊，好易打爆對手 (Main機二號)
RB9內仲有朱雀F，的確係吸引
不過內有伏撒旦同風神，炒左就真係不了

B-102 雙極女神 S
雙極女神屬於攻擊型，神能力係攻擊環有可調整模型既大槌，上昇Mode同扣殺Mode
配上新規部件3H，H Frame係一點凸出增加攻擊力，有人鍾意用係聖劍到都唔錯
重點係Ul，因為Ul之前係要日本買夠5期CoCo再寄信應募換個底返黎
而家就可以平價入手 不過小心有好多Hand機底
情況同RB底一樣初段小覆度移動，後半收起條軸再加速打爆對手
但Hand機底就會一直伸左條軸出黎直到停為止 或者打尿震

B-103 螺旋三叉 A-
螺旋三叉屬於持久型，神能力係攻擊環連接住橡膠
受到攻擊時會令對手既攻擊而增加自己回轉力
配上8B環，B Frame今次仲要係實色黑色
Wd底係一碌金屬大柱型既尖底 誠意爭小小
不過都算係比大家平價入手到扭蛋版既攻擊環

當然大家都可以睇我Youtube Channle SIUBIN88

雖然好唔專業但都希望比到資訊大家
Thanks

超Z系列(個人認為)既Ranking表作參考
2018年6月19日暫時評價
我只講面同底，鐵就唔講啦(大部分人用返神代鐵)
B-104 不敗武神 B
不敗武神係屬攻擊型，Z代將攻擊環標誌性既三翼添加左金屬
重量由天帝約9.幾g>進化至19.5g左右，係神代既兩倍
亦都係Z代系列既System(含金屬)，雖然攻擊力好高
但因為重量分佈唔太對稱，即使裝左LevelChip都會唔平衡
Z System除左金屬之外都有高低差既玩法，Vl底屬於高身底盤
Vl就可以H底咁識自由回轉，因為大平底既關係就會貼盤邊狂走
甚至會走得太快插盤邊時再插中間擊爆對手
但因為唔對稱既原因佢持久力都好低，所以只限全攻型使用
(感覺上有小小高手控)
＊RB10既綠黑色武神係大約重多0.8g左右，即係突破20g

B-105 阿基里斯(Z勇士) B
阿基里斯係今代主角屬平衡型，外型設計為兩邊金屬劍同金屬盾
第一次以平衡型做主角，而且底盤係可以調教高度(有小小似鋼魂巨蟹)
高度係屬於正常同高身之間，底盤就似初代F底/小小白虎既感覺
中間凸起一點，會企到中間之餘亦都可以受攻擊而暴走
配上LevelChip轉起上黎都算唔錯，三尖八角既外型令佢似攻擊多過似平衡型
不過小弟都幾鍾意用，因為拎黎硬攻幾好玩

B-106 帝王鮫鯊 B-
鮫鯊係防禦型陀螺，外型設計係類似波浪型且含金屬去化解對手攻擊
雖然外觀上係完全對稱，但轉起上黎係『發』得好緊要
即使裝左Chip都係咁，本身配上最重既0鐵，所以重量方面都唔差
常見改裝都係配上O底或者At底，大賽同活動都有唔少朋友會用
可惜小弟對佢無愛，大家有興趣可以開發下

B-110 血腥聖槍 B+
聖槍係屬攻擊型，黎到第三代終於由迷失兩條鐵龍
惡夢四條鐵龍，進化到血腥有五條鐵龍！*中間金色係膠黎唔係金色鐵
鐵既分佈都係靠外邊，而且今次攻擊環起左四隻角
(個人認為係攻略鎮巨Br既好幫手)
底盤係屬於底重心既Sp底橡膠版(有小小似銀河天馬R2F底)
移動速度比以前快左，當然斜Shoot斬中間既持久型易Burst對手啦
但收到玩家意見話Z槍好似冇以前咁勁，但我用落其實未至於咁差
當然都有唔少聖槍Fans啦，個人認為都值得入手既！

B-111 衝擊末日(RB 10) B
末日係屬於持久型，今次係由細佬亂次郎使用
概念同神代相約，改為金屬持久翼(高速時展開，低速時收返埋)
可惜就係個Lock同神代差天共地，冇左神代開始末日有廚既感覺
配上新R Frame，三邊高三邊低既設計用落都唔差
底盤就係神代三叉既Wd底
RB10入面亦都有值得抽既野，就係藍色鎮魂巨神
其次就係紅色聖劍，因為有黑B Frame同常用既At底
再之後就有重小小既黑綠武神同湖水綠既阿基里斯
大家有興趣不妨抽下

B-113 地獄蠑螈 A+
地獄蠑螈係屬於左回轉既平衡型，攻擊環有轉Mode既設計
有聚集一齊既五刃攻擊Mode，或者係十刃既防禦Mode
左轉之餘仲要攻擊環都有成21g！
而且鐵既分佈係外圍，轉起上黎都幾直
配上Op底，一個不可動球體既防禦Mode，或者底盤偏差既攻擊Mode
(有小小似鋼魂烈風山羊)但實用底卻唔太大
建議都係O/At底半守半攻幾好打
遇上左轉鎮巨Br的話都可以削死佢
情況就好似混沌打神鷹一樣(玩開既朋友會明白)

只作參考，畢竟大家對每隻陀螺改裝同玩法都唔同

點解個發射器成日甩 拉完唔食力直跌
或者太實拉完唔跌落地
我玩孝男果堆都未見過咁既問題
要另外再買發射器?

開左一個細group telegram

細 group 18+ 約下對戰 交流下
唔使下下同小朋友 爭來玩

末日 B?

用0b /A底 起碼A+啦

識用可以打爆巨神

同撞飛人地

（有片）上次同公會人 打個條

你用邊隻發射器？
要用陰力扣 太大力反而會跌

買舊版 b-100 個發射就冇問題

末日SSS好未
咩叫個人認為
獨角UX都係SSS

痴線 問過爆裂護靈未？不過末日又真係幾勁既 一輸就肯定唔係隻陀螺事 肯肯定係人地騷擾佢先發揮唔到實力先至輸啦 好似有人小組賽長期拎末日輸俾個長期拎巨神既？

岩 我幫你要求紅愁巴 馬上退貨

比較左五款level chip, 官方同香港/台灣版各二
段片係遲左拍 因為我尋日先收到台版CHIP
之後大可以課官方コロコロ透黃版
但係唔好批判官方以外嘅作品或者持雙重標準
無論係自HIGH定比樂趣人, 都理應尊重

至於玩具節比賽都係開心的
唔知呢度有無人同我同一條隊啦
就算唔識嘅都有傾有講 研究點組合
不過轉個撚頭d盤set就比屋企人趕走嫌衙炸

暫時鎮魂0BBr都係主流 宅文嘅女仔都攞唔少分
但蠑螈可塑性都高 不妨用多d用熟d
末日我絕對唔會比S級 因為比膠魚食住
膠魚講真唔差 夾自己玩法啦 臨場被建議用O
可能自己shoot得唔好又就左力就側左比人ban
同埋唔好諗住鎮魂真係咁難打
P.S. 打和兩次攬炒要走

lm

咁l詳細
幫手推

一陣放工搵搵
原本唸住lunch去買完可以係位到玩，玩到放工

辛苦了清巴

我得呢d

10鐡同0鐵一樣咁重

正丫
青木先生明明有畫貓兒隻粉獅
但又唔出Burst版

有朋友Share左了
所以到時主流一定係0 7 10

有d 7鐵都有23.5g

竟然有神改無射手

邊間反狗

元朗
有5-6盒飛散週圍貨架

好撚灰

真係，賣Rider個到又有一盒，係近門口又有盒
好似無人買咁，搞到我想掃

想問下發射器的圈數係點去決定 ?
我尋日手痕將一個右旋風改成左旋風 , 就咁將右旋風條繩倒轉扭同拎走支鐵支
之後照紅愁巴條修理發射器的片將條繩的彈弓扭7圏半
咁個改裝完的旋風就照平時咁轉7圏半
我今日玩玩下發現有卡繩的問題 , 再研究下發現入面黑色果舊固定齒輪的東東原來有個位俾條繩走
咁我剪走另一邊d位等條繩左轉時有位走 , 解決卡繩問題
但之後又有問題啦 , 我組裝返個發射器果陣 , 個發射器只可以轉7圈
我試過將個彈弓扭7圈~8圈半 , 都只係轉7圈
換過另一條繩連齒輪都係咁
有冇人試過咁

轉7圈係指條繩長度
當時只係大約跟返

LM

隻火雞彈舊膠出黎其實有咩用

新手第一隻入手

襯有貨快d 買埋b100 同b98 啦，仲有買埋超Z 盤

聽日去深水埗睇下

今日奇趣見到仲有，點解買咁貴？

呢隻係黑色特別版
一箱定幾箱先得一隻

依家果d唔使自己砌？？？？

唔洗，只會打散
組裝簡單

終於入手
買定多隻備用
驚遲下好似Br咁炒到貴

拎上手，感覺layer同鐵中間個空隙無咁大

信唔信之後三頭犬set版都係用依個底

三點犬唔係只得RBL？

一抽就中

信唔信將來會出三頭犬既set版

之前係group 550收左盒

新手入坑想問應該買神系列定超Z系列

依家d貼紙細到咁其實d小朋友點痴
我自己都要用鉗先痴得準d

蠑螈係咪要等下個月返貨
遲左買

如果要抽呢啲要邊度入手？奇趣玩具反斗城有冇

係咪我問題囉
我鎮巨同一配置 BR 1:30左右 Et 1:25 R 1:15，三個底差小小

但射手用 BR 1:35左右 Et 去到1:55 R 都有1:20
點解差咁遠

即係力王持久過鎮巨

或者外圍鐵發揮左作用？

超Z啦 隻隻都唔差 隨便入一隻就得

有d人會選擇唔貼既
我地細個個陣痴貼紙都痴得唔靚架啦

同埋aeon 千色店之類
有就有 如果見唔到可能係賣晒

原來樓下都有 不過好似全部都係靚野

G爸我偶像黎 , 我舉埋腳贊成

炒到呢

G持

用咩鐵

終於知道咩事 , 原來睇漏左一件好簡單的嘢
左旋風同右旋風的彈弓係唔同
就咁用返右旋風的彈弓去左轉就會令條繩知左
所以如果想好似我咁無聊拎左改裝右旋風去fake人的話
就要拆埋右旋風條繩裝去左旋風的彈弓先得

岩岩google香港係咪巳經停左快樂龍？如果要買都要上gp訂？

我力王用返13
鎮魂0B同13都試過但我都比力王快停

扭個方向都唔同左啦
派粒 比你先

日本版得網上訂購

但力王好似好易爛

唔跟著箭嘴的方向扭咪得
你條片都有教

恥笑下先

今期有野送買先

同FD去天悅玩卡見到有得賣，96蚊
點知得一本

前幾日先係台灣返黎，真係浪費左乜野都冇買到

台灣好那多貨

搵極都搵唔到發射器，求其買一個組合算

係台灣gp見到啲貨架有好多貨

係 但唔會特登去台灣
雖然上次陀螺Cafe係特登去

等緊8月去日本瘋狂入貨

日本除左發售日，之後個貨架冇貨的

睇黎呢一代陀螺真係好炒得

我上次去啲貨架冇野既

因為我都係最近先玩返，上次見到有人放隻陀螺千幾，真係嚇左一跳

如果抽選100名既話
冇7 8千港紙走唔甩

我依家都係努力追返神系列先
琴日見到有人放700有十幾隻好想入，不過sold out了

買就買全新啦，冇發都係60一隻

今日約左朋友去318or旺角睇下有冇，我自己住附近呢邊得好少

暫時目標b102 b00

你邊頭？318都算多款既
不過愈做愈閪我都冇去lu

我將軍澳，最近最近應該都係得油塘，琴晚去完都冇野吸引到我

咁真係冇計

依家就真係睇下上網有冇得訂，最衰考試八月先考唔係可以揸車去都方便啲

為了陀螺

就係上次樓下見到個比賽，諗返起細細個陀螺帶比我樂趣

其實我主要係買俾個仔~~之後迫佢同我玩
上次帶佢去AEON比賽都幾開心

琴日買左一堆~~準備入坑~~但未有好的發射器~~而家用緊B100

除左官方比賽~~有冇人會約出黎玩?

屌你地幾撚大個呀

我三十幾~~~~~

上次去AEON真係有幾十歲人比賽~~好得人驚

差唔多啦，呢到好多成年人玩架

不過好想入 爆裂護靈 講真架！但搵唔到

力王都同佢打

有得陪仔玩係開心既

護靈好似仲未有別色版？
都幾罕有

有
蛇神果代RB有出
我抽中過

oic#ha

灣仔禮品屋RB10要89 鴻興69其他75

RB10 89~~~好誇張~~

我有時都會約人出嚟玩，喺沙田。

唔怪得咁難搵啦

FatFat la，北奇八折好似54咋
個面賣30都得

出面已經出返左右旋風
唔神知呢批係咪好似惡夢輕便咁呢
睇我偶像條伏片

陀螺公司佢地冇發現過呢個問題咩？ 整唔好又要拎出黎買 我已經買左4個發射器 個個都有問題 成日都唔夠力就射左出去 唉 好撚sad

賣

你壞左拎黎比我整啦，我識整

睇個勢，應該好快又無貨

呢間野真係癡線
拆散黎賣接近一隻原價

圍返貴過

我之前計過啦，神set，執齊一隻巴哈成$180左右
佢齋Br都賣到上$300...夠佢買多set

唔炒點發達
百貨應百客.jpg

買樓都得

嚟緊搞比賽 有興趣嘅巴絲可以嚟like下

有成人組？

點報名呀？時間地點？

遲啲會公佈報名表格，另外預計時間會係7月中喺深水埗區搞

屌你老母Takara Tomy d用料真係渣到仆街
d十字螺絲第一次扭已經得扭爛扭到走牙

呢幾日買左呢d

巴打買得好

日本限定 銀色鳳凰開箱

有條毛

不過隻隻都係好野

幾日冇吸地
依家只差一個發射器

隻翼龍幾銀
仲未捨得買

好貴

朋友係台灣帶比我，好似唔過百，唔知香港咩價呢

出左b88 啦呢一兩日好去買返個

今日去九龍灣同油塘睇下，希望原價入返2個

小心又係壞

呢位Ching好有錢啊

點睇？係聽聲？

睇返上面Leotoy條片

一來聽聲啦，二來大大力拉仲細力過細力拉果時你就知出事啦

沉日買左兩個，拎左其中一個試左半個鐘都無出問題。相信呢批可以放心買。

謝報告

本身琴日有個朋友幫我買，準備俾錢嗰陣時後面有個熱心人士提我朋友話7月1號會補，之後就冇買了，原來原價得59定69

新手lm

想問官方比賽有冇年齡限制

有呀，老坑可參加公開組，21歲以上

屌出聲 20歳

證明你仲後生

如果依批冇事咁7月藍發應該都冇事既

老坑

聞說都係有事 根本只係原色第一水最好
第二水卡卡地 而家第三水更加不抱期望
所以藍色別色都有d擔心
你見鎮魂LR咁 個白紫一玩就撻
第二水B100鎮魂原色LR都係撻嘅
唯一第一水就撻係左迴輕便

岩岩追po, 力王持久計 O底做到2分15左右
(鎮魂1:45, 蠑螈都差不多)
但實戰O底就不了 重點係易爛
朋友shoot嘅時候斷弓飛中我大脾 而家第四日仲瘀緊
不過隻野真心唔差可以一戰

扭蛋嗰度睇過下d片 雖然忠於原著
但Z魔犬攞L.P打輸撚梗 真係得啖笑...
但個齒應該好過神代

最後

一set就跟3個L frame

今日去買左BB88~~未試~~希望無事啦

抽RB10抽到上癮，好想中06

都唔知邊到有RB10抽

觀塘陀螺餐廳有啊

依家除左gp出面邊到有得買？

出面賣成$500，不如等下個月，紅色版都係$120 有找。

下個月會返？我係gp巳經訂左紅色

成街都有 唔洗訂都得啦

今日去睇先

20幾蚊好似幾抵玩

犬係咪真係爆爆王黎

未出 我指7月7號會成街有

神代係, 呢代唔係 但外型唔是太好整衰左

想問下大家會係邊度買陀螺會多款同平啲？
另外想問下樓主個B-73個爆旋器係唔係要買個左迴轉？

B73係右迴喎

咁可以一抽

神set原價係咪338？

298

3抽中左好開心，不過中左2隻b11108，送左比一直係我隔離睇我拆嘅小朋友

細個玩開鋼鐵戰魂嗰代 近排見到隻coco藍色亞基里斯 型到

即刻又入咗坑

歡迎

藍色亞基利斯...你意思係藍劍ver?

香港哪有

真係冇。。。今日行左好耐都見唔到

今日陀螺shopping day好爽，差唔多買哂想要既

諗住抽的話可以放棄都得
香港一直冇入呢樣嘢
想要的話就要去日本扭/幫襯轉賣
或者摶下遲d係booster翻出 , 上三代扭蛋的神犬神三叉女神都有翻出

以前就話落公園同其他小朋友玩姐，而家買左同邊個玩？

我想問係咪得個面?

同屋企人or落會所自己開場

呢度有巴打定期搞活動可以一齊玩
或者推埋朋友落坑

或者好似我咁自乙左手同右手玩

Yes

我都準備整返個

就咁睇拉果陣會散左d力咁

成班大人喺街玩都幾搞笑

呢d係熱情呀！

減價，入多隻貼好d貼紙先

一前一後放就得，唔洗咁執著果幾秒

但點解我一拉係相反方向？

我依家都係咁樣
反正理應贏到的都係會贏

唔係好明
你係用入面送的發射器拉個陀螺 , 然後個陀螺落地後以逆時針咁轉 ?

no, 係順時針轉

咁就啱啦
呢個就係右迴轉
而且陀螺係裝唔上同佢迴轉方向相反的發射器

但佢個攻擊環唔係左迴轉？我見佢個攻擊環有彈弓，唔係左迴轉先可以發揮到功用？

Sor我好耐無玩陀螺，之前係玩孝男個代

唔緊要 , 我都係新手唔係好識嘢 , 大家當交流下
你試下拎著個攻擊環試下撞落d嘢度就明個設計
左迴轉姐係逆時針轉 , 個攻擊環逆時針轉的話最先接觸到物體的係角的尖尖
你推下就知係呢個方向受撞條彈弓係唔會郁
只有右迴轉(順時針轉) , 用隻角尾撞落去先推到個彈弓

我明啦 多謝解答
btw依家d陀螺我見佢滿天神佛，四聖獸個d係咪無哂？

非Burst系列我唔熟
要等其他巴打答你

四聖獸無印初代架嘛
唔同架啦
如果BURST版既限定版就有

成個場仲有間平過佢 自己睇

四聖獸唔係主角群 出得一隻半隻
S代出左 F代剩白虎玄武, 銀白8月有
要十幾年前版本的話另計

我愛G爸

買左b88 黎用之後發覺力度都係不及巨神發射器，更唔好講劍發啦。真係唔明之前點解炒到咁貴

其實我都係鐘意用拉條個類，手感上食力d

不過比賽都好多人用b88，係咪佢有d 優點我地唔知？

例如改裝後可以好大力

我依家用係貪佢方便 射完唔洗插返條繩落去

我自己就好鍾意用旋風，但好憎用B88
條繩太短，用平時拉旋風的力度去拉拉到一半就拉到盡
果下多出黎的力會拉到個發射器郁左下
所以最後我換左普通旋風條繩落去

點換

但係一睇就會睇出你換左架喎

見到現時有舖有陀螺抽獎wor 有無人去玩？

睇完紅愁巴的片學識砌返個發射器
之後自己拆開個發射器就明

所以唔會拎出去玩
拎出去都係借俾人用 , 我用返普通旋風

銀牙白虎
初初爆旋陀螺嘅時代

周圍都冇，上amazon買希望冇伏

其實香港買黎冇用

我買黎作用都係自high 感覺似個陀螺手

有冇down app玩

可以儲分，但唔知有咩用

儲完分 係香港都係冇用

掃qr code同入計分器啲分有咩用

入手！

買左幾銀

入圖鑑

480 見自己去日本訂加手續都唔係差好遠咪買囉

其實點解隻b-88發射器咁搶手？
上星期翻貨 間間鋪都唔見有

apm 間玩具反斗城重有貨，岩岩先買左個

巴打邊到黎，想買隻青龍

如果講優點，佢夠穩定，易控制，而且左右都得。

除此之外力度比其他拉線發射器強。不過都仲係唔夠劍發或左右輕便發咁大力。

咁貴，巴打出出面買啦

坑口

250你好彩可以買到兩隻青龍了

係就近都買唔落手

邊到有？我見上網買都貴

想問下天擊武神其實係6v.gd 定7s.gd？
睇大結局果集霸斗打紅愁仲係紅色frame 既 ？

6V
完全體冇係動畫中出現過

即係7s.gd 先係完全體？

有用過7鐵咩

唔知呀，係6s.gd?
金色s frame 點先有？

上年買雜誌送

買支金油自己噴算

巴打 我見到青龍150 希望幫到你

約書亞巴，報名未

Thx. 今日行都睇到

又想賺9d爸爸媽媽錢

好後悔之前扔哂d盒 係咪3000先可抽一次？

係呀

粉絲見面會 當自己大明星呀？我地約書亞巴都未搞 幾時輪到佢
Btw約書亞巴報名未

呢排比較忙唔得閒去，白路巴到時幫我拎埋簽名唔該

沙反

不了 我驚我到時忍唔住會嘔

咁實在太可惜啦

紅愁巴去唔去

有無人中異色版

我，如果你磅下d 異色版會發現異色版重d

啱啱用隻不敗武神打到隻蠑螈有碎片飛左出黎

早期陀螺無積花？買左隻神未日，無個QR既

正常應該同貼紙同說明紙係個袋度

個積分一之印係盒則內既位架嘛
部份有卡仔
但呢隻咩都無

重出果批好似都冇QR同NFC

不了

去緊千色店希望有

[member]實去 好想見到雞爸[/m ember]
不了

話事話我同朋友會去

你就好啦 有得見香港第一youtube爸

希望可以為我隻陀螺簽個名

隻陀螺即時可以拎去炒啦

有無人知邊度仲有蠑螈賣？我果隻爛左啦

唯有等翻貨

好難先買到戰鬥盤

新藍左右發係咪未出？
我而家先買到第一個 仲要log on

不過火雞同藍豹好似都幾勁，應該可以代替受傷蠑螈既位置

邊間logon?

反狗b-117上架未？
仲未買倒

見好多人中左黑雞
會唔會冇想像中咁稀有？

葵芳

太遠

屌你！拉得一野就打柴
唔識收返入去

點解會scan唔倒

唔係呢個呀，係盒則內

屌扔左
買多隻 博抽中黑雞

買10-30隻抽，紅色果d 等之後無晒貨$250 一隻賣返出黎。

呢隻火雞個10鐵已經係比賽必需品，又無其他陀螺配10鐵。相信好快無貨，好快炒得起。

如是者每日做一次，三年後可買樓

中黑既機率係幾多

聽講係1/72，但唔肯定，睇事實上好似好多人中，應該高過1/72

影下寫真先，雖然唔係咩特別版陀螺

護靈？！

護靈呢？

夾份送隻俾佢啦

都話無買過護靈啦

要送送返隻蠑螈比我好過啦

，
有無人幫到我

Sad貨？好多隻都拉一下就收皮

搵左啦，但愁巴個段好似唔啱洗
定我資質底

就咁睇圖唔明邊度出問題
可唔可以形容下

就係唔知咩事
拉左一下就.......唔識收返

拆開左之後有冇跟著紅愁巴條維修片砌返個發射器
唔係減少卡繩果條 , 係教你砌返左右旋風發果條
維修完理論上就拉得返然後唔知幾時再卡繩卡到拉完收唔返 , B88係咁
跟著做都唔得的話可能壞彈弓 , 唔係就係維修過程岀左問題

應該彈弓
有無咁流，一下打柴

TKR Tomy d嘢係咁流

如果內籠死彈弓冇得救
好撚煩

試過，似係個彈弓
回彈到一半就停

買唔到新的B88就唯有拎左旋風的換落去

輕便重視

哇，好在我果個無事。搵日得閒學下愁巴整防卡繩先

我都係用返輕便算
感覺個手感食力d
見到有B88唸住試下係咪真係咁好用...結果.....

其實電子劍發仲大力過b88

用到舊曬都有機會卡，不過果日我整完比左白巴玩比賽都冇事
信不信由你啦都係果句

但電劍正常使用既爆齒速度都係好撚快

第一水果D就真係唔差既
次次一重出/其他色版就係糞

可能第一批劍發有咁既問題，但我買第二批就無呢個問題。

我仲要唔係錫住用，5x g 既陀螺大大力拉，拉到過千，用左兩個月都未出事。

不過8字環就壞得好快，但8字環好易修理。

開心使用中

幾時有得買

有錢就有架喇 不過要準備好多錢

青翼 好靚

覺得銀同黑都冇青咁靚
唔知會炒到咩價位呢

7千左右
而家一千名抽選預2k內
一百同幾百名就6-8k？咁上下

幾百名基本上冇見過 唔知係未派彩定係點

仲有咩方法
反狗唔俾磅

我果日都諗住用磅，都係比人話，最後是但拎一隻，但唔中
我諗好多人果陣去應該得

為左中黑翼可以去得幾盡

我唔係話個盒重d，係話個layer 重d。

個盒比你磅到重d 無用架，因為同一型號鐵有不同重量，分1-4 星。如果你磅到重d，可能比你抽到4星10鐵，但未必係黑鳥。

原來有分星，宜家先知

舊鐵個底有星星，可以自己睇下

點睇B117

磅黎有乜用借問聲
鐵有唔同重量 連反狗包幾多層膠紙都要計埋
真係不了

都幾勁，但都係配10b.at
同一樣配置鮫鯊打都係鬥大力

拎at底出去同O, et, ds 底火雞打都贏晒，唔知關唔關我用劍發事

Starter版隻W武巿價幾錢到
去精品睇見到120嚇咗我一跳

外型唔啱我心水，個環好易甩，裝果陣麻煩
拎走10鐵同個底，個面就擲落床下底lu

其實layer 黎講蠑螈仲好，不過我果隻爛左

109?好似係

我覺得靚係幾靚 麻煩都係真
有時未發射都手多轉甩個環

買starter不如買抽抽包果款，個layer 重成1.xg

328竟然賣緊巿價
聽日去埋肥趣睇先

我鍾意動畫版隻配色嘛

唔係個個都係對戰狂黎架嘛

諗住買隻送比人做禮物
我知道佢有玩開陀螺，
想問各位有冇邊隻推介
最驚買左原來小朋友話廢唔鍾意

同埋香港邊個地方多陀螺賣

感謝各位

首先你要知佢已經有邊隻

一般黎講小朋友都中意鎮魂巨神，而且實力都唔錯。

我剩係知佢好鍾意tvb套野，有個白頭髮男仔，佢d陀螺勁唔勁

我留意下佢有冇呢個款，多謝先

Z世代的攻擊環d螺絲要用咩螺絲批去扭

如果釘死左個d應該冇得扭喎

得射手扭到

劍發有返貨

新手想問問有冇邊set配件多用途D
D底軸睇到眼都花都唔知點分

要睇你用途係點喎
如果只講持久型既底 最common會係Br, R, At, Et(?)

Sogo今日見到

B98 神改set 一定係最實用

邊到有對戰盤買？買左成埋陀螺但搵唔到盤玩...

一田應該有好多

幫買哥

希望你果隻唔會咁易壞

原來佢已經有

咁我就要試吓兩隻先，壞嗰隻俾我朋友

咁咪一隻左旋一隻右旋唔洗煩

星期日就係公會活動啦
大家報曬名未
到時都會有散件同RB Rare賣
多多支持

再唔係送多隻當士啤都得
鎮魂玩得多都幾易爆/崩

我今日係aeon見到有盒鳳凰，個店員話係新野，其實果盒好唔好

最起碼舊鐡好有用 , 小朋友未有呢隻的話好值得買

好,多謝你

前日同瑞峰花園巴打(片中John 哥)出左黎玩陀螺，唔係專業，只係想同大家Share 下「玩陀螺係開心既」

第二條片最後有聲無畫，因為John 哥為左反勝Call 聖獸出黎，Burst 左我隻聖槍反勝3:2之餘成個cam 爆左，所以有聲無畫。大家見諒

不敗有勁

費利巴開心仔啦

吸血魔龍z

忘了兩張

訂左幾隻B-88返黎,然後同我講聽日出B119
屌你老母

Z版魔龍同聖劍一定買

唔係一個月前就知架咩

要返工…

今個月轉左工
之前又有份PARTIME未完
搞到今個月無假放咁濟
出新野都無時間買

清巴

各位巴打 想問下有無人知浴血聖槍有無出b-00 layer? 小弟喺日本見到買左隻但係上網睇好似無乜資料 驚買到假野

紅蓮Ver.

[/quote]紅蓮Ver.[/quote]
唔該哂巴打 買嚟送俾侄仔既 見上網一啲資料都無 仲諗住買過隻金色武神layer補數

好似好難搵咁.. 見Y拍有..不過驚買到假野

神改set前排返咗貨
精品奇趣之類的大型玩具店唔難搵到

聽日狗衝去望望先

華光耀劍鋒呢招好多年冇聽過

正呀屌 好撚過轟牙

翻睇過好多次都係咁好睇
無論粵語定日語配音都好撚正

到依家我都覺得霹靂神鷹的造型真係型到不得了
好後悔以前激鬥戰車收咗皮廿蚊架果陣冇買返架收藏

一d都唔似戰車 , 不了

b88 同 b119有冇分別？除左顏色

但一路自轉掉架車出去 仲會轉斷手依件事好膠

好似長少少少少？
會唔會卡我都唔知

唔好理，入返兩個旁身先，唔係一陣又斷貨

咁霸斗助跑再跳起發射陀螺都差唔多姐

行左轉屯市反斗同aeon 都唔見有b-119

荃奇有

試左 b88同-119一樣長

懶得出咁遠

想問b-119原價幾多？

70內

ok thanks

唔靚

終於有世上最強🚑

直頭樣衰

買左未

買左啦

你又買左未呀

想問B117重生鳳凰值唔值得入手

ok既 玩開陀螺既 點都要返隻旁身

再唔買遲下絕版呀

頂！一開出黎，個菱形位花，崩曬

唔緊要啦粗玩

我有多盒，九龍灣奇趣買既，$320。
有意tg

有無人知呢隻係咪又係橡膠底？

同青龍S/奧丁一樣X底

X' wor

個’可能係金彈弓掛

形狀上又真係同X一樣

護靈個機關手動既
發射前拉高佢，到停都無降返落去
唔拉高黎發射...全程都無郁過

話時話，想問好耐UI底其實係咪會暴走？
我試過用RB底，好明顯落盤後，跑細圈再彈一彈先加速
但我粒UI底，次次落盤即暴走狂撞邊或出界
細細力發射，就震下震下

有d Ul 係唔識reboot

新手一問
點解有啲鐵會氧化(10鐡) 有啲就好似電鍍咁亮面(0鐵)？

Z個d鐵一開已經好啞色，隻豹真係好例子

氧化真係唔靚

噴一層光油會唔會好d

有唸住...

放工係人生最美好時光

老老實實爆旋陀螺對戰係咪冇技術可言 鬥大力扯

你試下拎隻右轉既大力shoot落隻無乜力既左轉度咪知

左轉個隻最好係魔龍/鎮巨

老老實實如果係無抽術可言就唔洗出咁多款啦
同一隻，同一個發射器，鬥大力咪得

不過我覺得陀螺比賽上比起技術 戰術更重要
廢產好難贏

少年你太年輕了，未見過費利哥哥用手轉都贏發射器？鬥大力？咩黎架

型到

你宜家試下手轉同我打

出現了

下星期搵日約出黎玩啦
約埋紅愁巴

又玩返盒裝

lm黑劍
btw盒頂咁撚長把鳩

咁好心佢當初唔好懶係野搞返膠裝

其實我係鍾意膠裝多d，可以睇到邊隻QC有問題
轉返盒裝我估可能唔少人投訴膠裝唔用工具的話非常難拆
入面個陀螺黎手拆又係好難拎出黎

唔用盒裝點抽呀

有冇師兄抽中呢隻巴哈姆特
係咪都係好鬆

係，冇變過

呢隻野點入手? 睇唔明日文

覺得比黑色更鬆

應募，日本個邊先搞到
到時睇下有冇人代購啦

我係 似係sad貨

有無巴打知點樣抽？買左本書

我都想知 青真係屌打紅銀黑

有冇巴打知邊d網可睇返舊世代 同鋼鐵戰魂d陀螺 想睇返個樣懷念下

去google search

Bilibili 之前見過

WTF！有活動賣金鎮？

頂....原來奧海城

好在每日都有得賣，係奧海城返工，日日走去掃晒d 貨先

連登巴打要貨$119+ $50 車馬費啦

幫手買兩隻得唔得先

啱啱睇到，只限星期六、日有得買

聽日返公司扮工啦

訓多陣唔好？

慘過動物節，玩陀螺都要咁

得六日？但個到做幾耐？

好似做一個月
屌依家出門口去買
美好嘅星期日啊

你就好啦

我下星期六去，想見我一面既巴丁留意啦

$54 又真係幾抵

一盒

大手掃啦

想問下金鎮係咪weekend先有得賣？

星期六日

大家個b88 會唔會好似我咁，左迴轉好順，右迴轉好卡？

有rb10 武神
有冇人有衝擊末日 我可以加錢換

無知一問，金鎮係咩？
同level chip 係邊到可以買到？行左幾間玩具反斗城都唔見有

Lv chip 香港未有得買，買以下呢本書有送

金鎮係呢隻特別版陀螺

新手想問點解個發射器有左右兩邊但入親左邊都射唔到出黎

個陀螺本身係有分左迴轉同右迴轉，右迴轉陀螺入左轉發射器係射唔出

唔該晒

今次俾你地累死

今次藍左右旋風有冇伏

5050

推一口 有巴打pm左

有眼光啦巴打，買晒兩個最好發射器

不過依度碎料姐 慢慢就愈黎愈多野

買返隻廚機鎮魂先

都喺多得大家介紹

邊度有啫

奇，反狗，百貨公司都有

港島呢面唔見有，反而希望RB10抽中

太源街，皇室反

星期六去奧海城排金鎮好過啦

收到，等陣睇下

要幾點去啊？九點半？

好難講，我淨係知10:30am 開賣。

買左個黎識，左旋時永世拉唔出，拉到半就卡住郁唔到
屌！以後唔用左右旋啦！

新手入坑
見女友個姨甥有一堆淘寶陀螺就忍唔到手去搵咗隻復刻青龍
跟住見RB有得抽朱雀又忍唔到手抽咗一抽
結果中末日
想問下而家邊度有B-50買?
琴晚經過深水埗間玩具鋪唔見有

唔好買三人盤，好伏

用輕便啦

咁要買咩盤

普通圓形個隻

有冇圖

你出去見到d盤set個種黎
唔係電動盤

呢個抵買，一田可能仲有

呢個貴d，送兩隻陀螺，但貴。未必有貨。反斗城可能有。

謝謝 得閒去睇下先

反狗第一圖個個
之前早兩個星期買任何陀螺產品加199就有
但唔知完未

呢個盤無買錯呀，我中意個手柄，襯b88 一流

btw我買咗隻b100
發覺自己唔識扣實個軸
下下都畀舊鐵kick住咗係咪有咩地方錯

唔明你講咩，係咪轉左右個lock 未鎖實呀？

癡線
咁搞不如排HOTTOYS

真係咁 謝
一路都唔知要lock實

有人放緊380

大家好，新入手同個仔老公一齊玩，而家一家有四隻陀螺但冇盤 搵來搵去都搵唔到，今日見到得4xx 蚊呢隻
值得嗎？

呢個唔好用
上一頁定兩頁有巴打介紹的陀螺盤set好用d
價錢好似同呢個差唔多

請問深水埗十令蚊個d 盤同幾百蚊分別大唔大
問左好多細路佢地都話係深水埗買

分別好大
個底會凹
一凹就玩唔到

十零蚊應該係老翻
我未見過有所以未買過比較唔到
不過老老柒柒我覺得盤呢d嘢冇乜所謂 , 有老翻我應該都會用

竟然渣到咁

或者好似我地小學雞果陣咁攞個中式生鐡鑊玩

因為我試過

個次上貓巴屋企咪用生鐵鑊玩

上次果個算係煲仔黎
個煲的底係平的 , 陀螺落到去後對戰空間太細
下次再有機會我先拎過盤黎

等你搞

等上去你到玩

介唔介意一家三口有細路黎學野

呢度有巴打定期搞活動
場地大好多又多人玩
可以留意下

盤呢d 野唔慳得，幾舊水用成世都得
假盤同真盤差好遠下，就好似踢足球早地同爛地分別。

Happy Bey

黃埔奇趣話個盤斷左貨好耐

超z盤set應該仲有地方有 加油

反狗啦
好多反狗都有
不過有時做活動加錢換

上次去又一城唔見，吉之島個d 都冇

去facebook search 食玩樂園訂貨啦

呢間唔知有無 上fb/carousell search breezib

呢間問親都話無貨，我諗係借陀螺宣傳自己品牌

個時諗住搵呢間買 但見佢交收地點太遠
好在無係呢間買

hi

Hi 咩

各位巴絲支持下我搞嘅陀螺比賽《全港聖騎武神盃大賽》
會喺8月12號舉行
大家最期待嘅銀翼鳳凰都會出現
獎品絕對係非官方比賽中最豐富嘅一次
除左比賽 仲有其他活動畀各位陀螺手參加
萬勿錯過

歡迎大家分享同like我地嘅page，追蹤我地第一手嘅資訊

驚 d人唔記得左個post

Hi (幫推)

係咪話自己拎到代理個間？
賣得仲平過官方定價點做

我上次係日本買左3300円

都係嗰句，俾你地累死

正

奧運買嗎?

銅鑼灣反狗

買咗先黎抽中

哇，兩包就中，你就好啦。鎮魂有兩隻係手係好既

有多冇壞

第四包喇

我未試過抽得中一二獎囉

睇返原來抽咗五次先啱，我人品都算好，都係得一隻重複同標到個尾會。

我.......抽過十次，都無中籤王.....二獎都無

I know how it feels, bro.

但真係會唔甘心，祝早日脫離苦海

都散收了
好在連登有愛

間野有問題
1. 試過攞翻版盒圖黎當真野訂
2. 有得訂舊野但根本斷左貨
除非佢自己以前有留到貨
3. 批發價計相信佢係可以做到呢個價
但咁樣接近冇錢賺囉

結論 貪得十蚊八蚊又冇貨 不如平時街買啦
收開訂又唔比update大家/拖貨嗰d都係

周街冇貨嘅時間唔見得佢會比到貨
仲要價錢都係差dddddddd 不了

所以我寧願喺反狗加199買神set都唔同佢訂超Z set

FB GP傳的

人地老闆都盡左力啦

咁d 姐去開邊間買

有睇官方page就會見到

連鎖店 完

推下

快d出聖劍又可以歪咀

輕輕鬆鬆鄧梓峰
有興趣就入黎公會 捕定google form報名

點解我成日輸

又要打地形又要打啲唔知咩合法陀螺 想唔輸都真係幾難

已經準備定四隻鎮巨，兩隻br，一左一右，兩隻AT，一左一右。今次仲唔入到四強 ？

各位巴絲支持下我搞嘅陀螺比賽《全港聖騎武神盃大賽》
會喺8月12號 翠林體育館舉行
有大家最期待嘅銀翼鳳凰都會出現

歡迎大家分享同like我地嘅page，追蹤我地第一手嘅資訊

報名表格：

果日唔得閒

我要買GTR!

見呢兩日咁靜，share 下上次玩陀螺d 片先

現場有銀翼賣？

有 不過唔係直接咁買到

同個教室同一日🤔

同埋銀翼起格仔都有la, 不如拎隻黑翼送出泥吖

咩價位?

平過格仔賣果d行貨金鎮魂

請問旺角邊度有得賣第五代(最新？) 陀螺

行過信和唔見有

想買比侄仔玩

火車站樓下卓悅隔黎個間
不過好貴，去就百貨公司/奇趣/反狗吧
公價黎

啱啱去左反狗城買

又比d店員叫我買埋發射器

我唔識嘢
真係有唔同？

呢個發射器唔錯，比其他旋風發射器大力d

陀螺買左d個
想請教吓唔同顏色
除左靚之外
對性能有無影響？
我見好似有得換parts咁

有無話邊款勁d

sorry
睇番第一頁d Q&A

都唔係好明

我見話有得換parts
要成隻陀螺買？
反狗城唔見有剩parts賣

同埋我去旺角反狗城
都係得幾款陀螺

無第一頁個list咁多
邊度有多d睇？

奧海城第二期呢個月有展覽，好多款。

換parts 要買幾隻唔同陀螺交換零件改裝。

上youtube search 睇多d 就得。

陀螺分 面、鐵、底、frame(包住舊鐵的膠)

你買呢隻陀螺得個frame 勁，其他parts 無咩用

不過都無買錯既，因為好多人為個frame 特登買呢個陀螺。雖然b frame 好多陀螺都有，但黑色呢款比其他色都重。

痴線去日本買，咩貨都冇，剩係得聖槍同不敗

日本係好撚少貨
香港算幸福
有日本仔係Twitter pm過我問香港邊到多陀螺賣

如果神代就買公廁鎮魂啦
想要部件可以抽下RB
Z代就買呢兩日出套改造Set，有飛狼銀白個套
你買左RB都可以唔買Z頭三隻住既

咁其實係日本冇人玩，定太多人玩？

後者啦

我記得舊年去到日本搵陀螺
個架清一色係同一隻(個陣好似係時神)
都幾壯觀

改造Set裝真係岩新入門玩
一包幾隻有得換件 d parts又唔會太廢

好期待b121，幾時有得買

灣仔未有

想問，個兩隻wbba而家行貨大貨返？

奧運都未有

係 到時應該好似紅狗咁
灣仔49

今次1120同121出奇地有貨

120

Z劍好撚有勁
極感動佢竟然轉得幾平衡

係真唔係真呀？本來仲諗住唔買架我，你又想我破財呀 ？

Replay返我直播啦

睇多d直播同youtuber既片啦

好天真
一直以為飛狼銀白跟Z代出
會有金屬layer

飛狼銀白有金屬咪對四聖獸好唔公平

反狗同一田幾時會有b121 呀

傳說中比原裝更強既神能力😂
可以慢慢貼返好d貼紙啦

而家想要盤係咪一定要買對戰set冇得單買？

應該無得單買了

飛狼銀白幾時出？

已出 三個合一套裝

唔想硬食嗰2隻

好靚仔

精品b120 明顯有開過盒幫大家檢查過貨品質素，各位巴打可以放心購買

成set買都幾貴

搵個鞋盒比侄仔玩住先

冇盤差好遠架
試下上網收

咁唯有上網睇下有無人放盤

邊間有貨

奇趣

今次真係比你累死啦

真係走去排隊

幾點去到

聖劍係咪有異色版

係呀，啱你用啦，咁中意聖劍。

知唔知屯門元朗玩具鋪有無返到貨?

榮興有

ssp有大把老翻盤賣
唔介意可以買住黎玩先

終於入手飛狼銀白
無玩booster系列, 另外兩隻勁唔勁?

起碼勁過飛狼銀白先

荔枝角Aeon, 兩款盤都有

吓
有無咩網站/YouTube教咩配置先最勁？

Youtube search Siubin88

睇左b121段YouTube 好似無點講點改造？只喺話飛狼銀白個底好值得買

應該咁講，冇乜話推薦改造
因為都好因人而異
公廁就巨神0B Br，但蠑螈At底又可以剋到佢
可能我啲Setting太古怪 冇乜點些牙

佢想要單盤

我諗飛狼銀白點改都係廢
佢係出黎懷舊 唔係用黎上場打架

咁我都喺拆盒賣其他兩隻，有無人收？

B-121係咪周圍都有？
今日先得閒去買

等反狗或吉島啦
元朗個兩間都貴d架
有大貨時唔洗特別曬呢d錢

咁快飽和？
睇黎下星期排得過

荔枝角吉之島超多貨

想問吓個陀螺d貼紙玩兩玩就甩晒

係未正常

睇下咩款同貼果個人好唔好手勢啦

盡量貼準貼入d 痴完壓一壓佢 一般都唔會點甩既
閃貼另計 會甩色

為驚買機好似好on9
買黎睇下幾糞

買機本身就係為game吧
我次次出機都係為隻game而衝

NDS到3DS我都有玩
真係好糞

為陀螺買game先on9

買曬

我唔係話你 我係話在座既咁多位都係on9

認真講 其實真係買陀螺送game既

唔緊要 我冇買MFB金羽蛇
其他買過曬

新吸血魔龍好似好勁，有得吸，又睇黎好高攻。
如果lock 夠緊一定係新一代廚機。

個post好毒
睇完又入

只係玩過GBA 2002個隻
好好玩，到今日都仲玩緊

魔龍愛好者
我都好期待下個月隻F2

請各位賜教, 旋轉拍賣見到呢個item
其實係唔係抄襲？

另一分享下
呢排迷上噴野, 但只用噴罐因為冇噴槍

呢把劍唔影真身了 太sad

唔知有無人知佢咩來頭呢？

咁樣噴左可唔可以去比賽？

上左色唔得

只係噴罐的話又上得幾靚喎

武神銀底透明紅, 混沌黑底+雙星變色龍
聖槍就麻煩d, 冇爆開到就要用膠紙遮

上左癮
又買一隻

而家有d 3隻

想問吓有無邊d parts可以交換勁d?

購買與否隨你喜歡

紫色靚喎 但又多個盤 冇位擺啦

'底 個金色彈簧好似真係令到個lock好硬淨
唔通攻擊型陀螺有機會上位？

我收盤架

但得X同Hn
呢兩個底好難用

如果你黎荃灣拎我超平放俾你有乜所謂

睇佢都唔夠膽出Ds'

求V'

排
有意
tg Forcex123

等我買左盒野先

無呃人架，今日先入

奧海城聽日仲有無得排？

b88 左迴旋會卡齒輪 然後搞到空發 有冇解決方案

係買陀螺送game

星期日去排下隊先

多謝愁巴

Btw另外終於收到雀S龍S
而家差兩隻

恭喜

會場大把b88，$54 一個。收到email 未？

係未一定個隻牌子先可以玩？
以前我都買開正版，係公園比個小學雞既$10人仔陀螺撞飛，佢個陀螺中間夾住塊手心咁大既鐵

唔通你同隻小學雞嘈交話唔可以用山寨貨咩

冇參加

今次無希望啦，同隆勝同一組

就到澳海城，希望有啦

好少人

load唔到相？

係 唔知咩事

買左lu 紫色係靚既
熊大巴(?)係咪要盤 黎荃灣收你有冇興趣？
冇興趣我就add forceX巴

依家排金鎮魂係咪唔洗咁早去 ？

Hello
新手想買隻玩下
依家係要買邊一代？
同埋屯門邊度多小朋友玩

睇頭post link
買B-104打後個d啦 超Z系列係好打d
屯門邊度多小朋友玩就唔知 不過巴打去蝦小朋友會唔會唔係咁好

同小朋友玩bs都唔算蝦佢啦

好 多謝巴打
咁我第一隻抽黎試運先

家陣三巨頭係咪 鎮魂 鳳凰 蠑螈？

新手一問 中間綠色係咩黎

世界樹

點解拉繩發射器咁難射得出

琴日我0830到先30幾到
到0930派時，先50-60....琴日成1040先截

尋日經過LOGON見到,聖劍系列好撚型

Agger

巴打最新個代B120邊到有得買,新手入坑揀呢隻起手何如

我係奇趣買既
聖劍既攻擊力係好高 好易打brust對手 全部Parts都係新野 係值得入手既
不過新手玩的話買多隻防禦/持久型同佢對打先顯得出佢勁
持久型我個人推介B-115

沙田玩具反會唔會都有呢

有機會既 可以去睇下

多謝你,呢隻野一代型過一代

ching 沙田希爾頓中心咪有奇趣囉 又平d又齊d 使咩去玩具反狗城

原來沙田有,放工睇睇先,多謝巴打提醒

沙田有一田，反，Logon，奇

新手一問 到底點樣放陀螺入發射器又實又射得出？
搵唔到片講呢樣野

細個玩陀螺冇呢個問題

裝完輕輕力一扭就得
唔好扭到啪啪聲

多謝巴打

新手買重生鳳凰好唔好
定有其化選擇

聖槍最型！

我最愛既3代聖劍

鳯凰都唔錯呀，不過想買一隻唔改都勁，可以揀天弓力士。

巴打102點睇？

我用嗯隻 到底點樣先射到個陀螺出去？
睇左幾條小學雞片都冇教

以前都唔差 但冇鐵差好遠lo
都係買b-104打後超Z個d啦 (巨神除外)

依隻左旋發射器黎喎 你陀螺會唔會買錯右旋呀

呢個發只可以用左轉

尋日買左隻B120破壞聖劍 睇樓主CHANNEL個評測好似都唔錯
不過我砌完之後,中間舊鐵個位鬆鬆地唔係完全啪實係咪正常架?

正常的，因為需要外掛組件

LV CHIP

原來係咁,裝左係咪爭好遠?因為我睇YOUTUBE好似係裝舊金色的野仲講到明聖劍專用咁

金色既野？係咪frame?
如果係的話個舊係三合一包入面既 因為個形狀同聖劍襯所以特登提

lv clip係裝係個面入面 會令到重左 (少少)同冇咁發 我就覺得爭唔遠既 不過穩定性係會好左

係個D底褲呀
LvChip會令陀螺虛位少左
某啲陀螺用左效果幾好

有冇手足知道邊度有得扭蛋

Lv chip 可以喺邊度買

聖劍同鳳凰同天弓力士應該點改裝好

一般最方便就買呢本送透明黃
香港有的話$100內

另外我自己都有用3D Printer印左代用品
都有巴打買過$120=3粒

劍用堅1’D.Ds
弓用0.Et已經夠

用緊*

1，D.Ds可以係邊度買到

可唔可以放幾粒比我

1' Z聖劍
D 三合一set
Ds 神聖槍

鳳凰呢

10 et都夠打

Et 可以係邊度買

得天弓有

新手同仔女玩

Sad 細個d陀螺可以共用

係咪香港冇

我細個無玩過
啱啱放暑假個仔落街玩(有阿爺跟著)
見人玩就想玩

我本來買一個
點知買買吓又多幾個
大人細路都鍾意玩

請問放左盤未？

tg Forcex123

D小朋友通常係邊度玩？

就喺屋企樓下公園仔

熊大兩日都冇睇post
咁我add你tg傾

暗天照值唔值得買？
定係等佢重出x’ ?

收藏咪買
打就廢既

想要個軸同鐵多啲

巴打你最新隻聖劍係點砌

為個底而買都ok既
我都等緊大貨想買隻試下

我冇打比賽 係Default派
不過聖劍Default已經算唔錯 個Sw底有攻擊力竟然都有d持久力
加個D frame同Level clip加重已經好夠打
足夠打爆鎮魂巨神 0B Br

個底正常會唔會再出？
會就唔係好想買，而家都二三百一隻

dash parts都係岩岩出現 大家都唔知會點
唔急買既 隻野好似日月天蝕咁長賣長有

B102 宜家無咩用啦，買鳯凰或力士重好。買埋b121 就perfect

把劍成日鬆入返去 係咪正常？

真心型

跟盒果個發射器好冇力,如果買b98果個全藍色用透明膠袋裝住新手上路點睇

用三隻手指捉住真係好on9
有冇辦法拆佢出黎換落左旋度？

跟盒果個發射器係不可燃垃圾 可以掉左佢

B-98係神改造set喎

新唔新手都係直接買B-119啦
紅or藍都得 用佢夠玩

掉左佢啦 掉左佢啦 掉左佢啦x3

補充左少少, 粒X'真心玩得過又唔識爆
最可惜唔可以官方比賽玩

比賽可以用你真係會用？見你好少比賽用攻擊型

利申攻擊型撚

利申毒撚型撚

你係型撚我係毒撚

有無巴打放盤？
有興趣平放就tg
Tg:kengorxd

買套亞洲盤啦

最近嗰次用多左 放棄人生

幾錢到

300幾

有位巴打係我後面傾電話話比賽贏左會有包米

買左白狼果盒 比你地害死

比你地害死依句係咩梗黎

有冇巴打鐘意打斜射陀螺 片鳩人？

鍾意跑兩步再跳起射

我中意斜射呀，不過要睇情況。

鍾意先啱

仲要轉幾下手先

想問問
除Z版外，天照係咪有四隻？
3DS白色版，wbba邪神版(最近香港有個隻)，抽獎版(橙金)

仲有隻透黑既係點黎？

感謝final巴打冒雷雨讓盤
小朋友玩得好開心

呢個盤好靚

見到小朋友玩得開心我都開心

搞返個巴打約戰大會啦

屯門公園搵唔到玩緊既小朋友

點評價白狼盒果三隻陀螺？

街機

抵屌

幾點呀 訓晒啦

其實有無比賽for大人

係喎，仲有之前見台灣G1比賽送既
但呢隻咩黎
見有人賣，同約巴個偶像都有影過

搵到都......

講漏係下晝

唔係七月周街走d小朋友

三隻都勁？

唔敢話好勁但大部分部件都好岩用

飛狼銀白，老野既回憶，BR底好用，以前入手難，炒到一粒上$300幾都有

魔犬新部件
睇Siubin 88幫到你

咪呢隻 我上次去東京仲有呢隻件跌

跌全隻？底同鐵都有？

即係呢隻先會場送

頂，天照咁多款架

我隻聖劍放左落個鑊度個底磨平左
大家唔好制

.....唔係應該關心個鑊先

呢隻係大會打贏電動邪天就送

B121把劍鬆 會縮入去 係咪設計問題

Buster mode係會伸縮

街係唔係已經冇晒神改set買？?

屯門公園唔係得啲老野咩

唔係冇 但買黎儲嗎 ?

剛剛玩無幾耐，個仔隻蠑螈勁輸畀鎮魂，所以好鍾意好想砌返隻

買b-121咪有br底

有呀，每兩三個月都有一次比賽

多d 留意官方facebook

啱睇返，對上係1月
快d再出出啦！

B121冇b frame,想請教下L frame都ok?
2/9奧海城 親子組 依到有冇爸爸同仔一齊參加？

L frame都得

想問下鐵後面嗰啲係咪隨機？

嗰啲星

打完飛機我隻白狼都仲轉緊

仲以為執到寶

有神set無聖劍 又要我遲d行多次
鳳凰奇趣價係幾多?

Thanks

你都射得幾快

唔好意思啊巴打，追 post 見到有以前初代既陀螺買，想問間舖o係邊度架？

另外想問四聖獸復刻左既S 代同 F代難唔難搵？

現時點大把格仔賣 巴打去格下價啦
或者上網同人收可能會平d

其實都幾灰 買完陀螺冇得同人玩

玩都要等巴打搞活動

做毒撚冇fd真慘

落樓恰細路

最田驚比細路恰返轉頭咋

原來d細佬10歲都唔夠
以為會有十幾
咁廢事一齊玩啦

巴打住邊頭？沙田既朋友可以得閒約出來玩下

屯門 放假真係想出黎沙田玩下 唔遠

Tg:

又想手轉恰新仔？

自己同自己打

係咪真係約戰

想約聽日😋

聽日唔得閒

新人留名
買左隻b-110 頭先睇youtube好似唔係幾勁咁
係唔係中左伏

屌

用緊原裝底，其實斜拉幾勁

神槍世界第一！

用落舒服既

已經唔用發射器啦，仲話我恰人

Z槍配新聖劍個底斜射，盡全力拉好高攻架，打爆蠑螈都得

呢條片有我用Z 槍

聽完你地講好彩都唔係伏
見佢係攻擊型又幾靚就買左

各位新手建議睇睇第一頁先
基本上(個人覺得)神代比較值得買係同襟打得鎮魂同神槍
Z代就真係睇你有冇愛，始終比起神代有重量優勢
見個po好快就1001，聽晚再更新下Ranking表

想問下你地知唔知邊到有字幕版動畫睇，睇開嗰個去到19集

無 20,21

我對綠色版武神特別有愛

因為重d?

重0.6-0.8g
屌想拆左屋企未開隻不敗，要多粒底

白色靚好多喎

我白色個隻玩得最少但崩左齒

金色最靚

遲下香港應該有

應承左小朋友送比佢 但落到福利先知冇哂
想問下依2隻大約幾錢同叫咩名
上carousell 又好似唔見有

依兩隻係抽抽包黎架喎 巴打你係咪要最rare(封面最大)個隻？ 一般我地叫藍豹同Z末日

你買一包未得抽得中架 上網同人收一隻約200以內

冇野了見到你個鉛筆圈

藍鎮魂 1xx
藍Z聖槍 幾十應該有

唔該你 有冇咩鋪頭有得散賣 買2隻廢事入去Facebook group 收

現時點格仔鋪或者有既 不過要行多幾間望下

買到了 $150 thx
但另一隻揾唔到

邊度有b100賣？

早兩日見荔枝角吉之島有

深水埗 318 都有

早兩日見奧海城有

屯門盈豐/置樂都好似有

長頸鹿仲貴過吉之島

佢有時啲野貴過市價好多 好似b-88咁
但b-100個時我睇就賣$125 但個陣吉之島同反狗城都無貨

125貴左幾多？唔知價

正價119，有啲地方就109咁上下

有儀人想睇呢兩條位朋友去公園比小朋友恰
比個like 啦

各位新仔學野，睇下咩叫高手啦。

傳説中最強陀螺，鎮魂巨神0b.br 我手轉都打爆佢

收皮啦

白鷺巴，好耐無見啦

別來無恙嗎約書亞 買左風神未

比賽用唔用得level chip?

比賽話用正版就得 咁將z聖劍整成彼得豬隻大jj聖劍去打比唔比？

新手想買比亞仔玩, 完全唔知買咩？
發射器都有幾種唔同,
又有咁多種陀螺!
完全無頭緒

改過就唔得架啦
你咁講將原裝鐵斬開十截痴埋做一隻鋼鐵陀螺都拎得上場打咩

新手推介買盤set 有兩個發射器兩個陀螺最重要有個盤

Lv chip 唔用得，香港未出行貨

用返你既爆裂護靈啦

得都無用
完全唔平衡，一撞就爆

話時話，之前d人就聖劍有1/72
其實堅定流，未見過
但之前個風吹到勁行

冇啦，啲人見改返盒裝估會有姐

我得舊代，呢隻係我最鍾意之一

入坑一個月，就買左

見fb比賽淨係受細路仔玩 ，幾時會有公開組

之前C3有呀

不過巴打你新入坑就齊三色不死鳥 好有財力

今日見到荃灣有比賽 有無巴打去左？

有咩

行過悅來見到

奇趣個度？ 成日有比賽不過for小朋友玩

lala巴有冇興趣入坑

暫時無

純分享，非支持海賊版

之前話貼衰在貼，最後買左幾隻老翻黎要貼紙
結果.....比想像中靚同好
最後用黎砌隻日同月
咁就齊曬三隻

Thanks 巴打

沙田奇趣 118剛買咗

終於打完新Ranking表 大家可以入去打星先
1001左再去返果邊傾

謝愁巴

強烈要求末日要有SS 級

是撚但啦
其實武神先係我SSS級

D Z系列同武神打幾打就俾佢批咗一忽出黎
對陀螺的破壞力真係SSS級

如果新手想用大概三百蚊入坑
點樣用先收到最大效益
定三百咁少求其算

如果只計陀螺的話
鎮魂119+蠑螈69囉
仲有兩隻錢可以抽下RB補充下零件

$300 去奇趣買個盤set 玩住先

如果五百分別大唔大

你買盤個到都300幾

諗住落街挑細路機

新手想問復刻聖獸係咪廢到落唔到場玩？

係福利買左黎SET $288

依set都唔錯 好夠玩

拎上手懷念下好喇

爆烈護靈先係SSS！
BTW神槍世界第一！

永續聖槍

玄武同重生鳳凰打
真正既BURST
癡線，好痛

廿年前既膠

想問下銀芽白虎有冇復刻？

點解會舊代既贏？
佢隻朱雀咁勁既？

係
唔知係Burst代既配置影響定射力唔夠
後面兩隻無印既好打得

問完有無得打電盤贏淫 邪神面
結果

唔好同小朋友爭啦
等佢地打完用最強武器金金收咪算

實跌到百幾蚊
btw用新聖劍一下搞撚掂

噚晚同女朋友個姨甥玩
我用隻A-125 burst咗佢隻超Z 不過唔記得係邊隻

廚巨0b.br 真係無敵，白虎都比佢吸乾

但無印年代既都捱到差兩圈勁啦！

之前幾錢？

就算日版都係200鬆

抵喎
但仲想試下聖槍一野轟落去ko

其實以前日本仔已教用凱旋+持久底一鳩轟落去

拿拿林1001轉新post

屌，隻紅鮫個Hn'底…真係有小小凹左…
同埋個金彈弓感覺無天照咁實

幫下手先

連暗天都未買

X'正

用係鳯凰度，變成不脱環的鳯凰

又唔夠人撞 唔會變四不象咩

相信會，不過無X’，未試過

就係甩環先勁喎

強烈要求D 姐試下

諗住今個星期日下午
帶亞仔去奧海城睇比賽
順便搵下其他小朋友玩下,
有冇人會去?
同埋係咪最好帶埋個盤去?
唔知大會有冇提供D 盤比小朋友休閒對戰呢?

有比賽就無盤比其他人玩架啦，唯有自己帶個盤係地下玩。

不過唔係到8月31完咩？呢個星期日仲有？

去到2號

係咪暗天照？好勁㗎？

有得買唔通唔買咩

利申：未買

試問世上有否完美發射器
好似無一個發射器能承受我爆力一拉

新手一問
條繩係咪愈彎愈好？

拉力條就拗返直佢
長期淆住拉好傷個發

年輕真好

想問發射器放係黑白配中間條牙簽仔其實有咩用 ？

頂個計分器個Sensor

計分器香港係咪冇用？

Q:Qr Code及計分器用處係？
A:每盒陀螺既Qr Code係拎黎係TOMY陀螺App儲分，儲夠3000可以抽一次Rare陀螺
不過機率係1%都無咁上下，計分器可以連接個App
主要作用係儲分/拉既次數/最大力量值以及日本打街機用
如非必要可以慳返唔好買

路過下舖頭
d家長係唔知點解咁想要個計分器
係咪有page/youtube講到必要咁

主要係個小朋友見人有佢又想要

但係中左咁點收？要搵人係日本收？

要有日本地址

新Post見